覺唔覺司徒夾帶好仆街？

偷我個post拍埋片

連話from lihkg都唔敢呀

由佢去tvb做節目已經永不錄用

垃圾夾帶

無呀！乜都無呀！
依家我老婆見到佢拍條片 話條片好笑呀
但佢唔撚知個主角係佢老公呀！！
我屌你老母光頭佬

岩

係Wo 正垃圾 我好似傻仔幫佢搵錢

呢個夾帶真係好垃圾 都唔明點解咁多人like
就算唔講佢啲內容 單講製作都唔見得有咩掂

靠女上位 垃圾

搵 ah sing剪片
兩舊垃圾

打老婆巴打

拎依件事拍片無問題 但問一句呀屌佢老母 賊黎架？

真係好肉酸喎

覺

條仆街都唔撚會道歉㗎啦 po張cap圖算點 又唔係post link

Credit返我個名都好呀

垃圾

佢好似有放原post圖既，但唔係大哂囉

無事抽水
有事笠水
傻西瓜一個

垃圾一名

相由心生啦

同on9仔ben隻揪就知佢幾咁垃圾

好撚唔要面

推到條垃圾仆街

幫巴打推
條友一向無恥

靠女上位 同啲女關係根本互惠互利 無女無佢 無佢啲女都無老細

g持

垃圾白帶

偷料狗

咁仆街，巴打有冇諗住起佢post留言屌佢？

多謝

吊鳩個賊仔啦 有咩理由問都唔問你就拍 叫佢del咗條片去啦

淨係識抽水, 為抽水而生既垃圾

唔acknowledge翻真係仆街
pm佢啦 留名睇道歉

叫佢拍翻條片道歉

正評比呢句

幫推

又係呢條垃圾，一味出黎呃飯食

屌佢好撚加

狗

上佢fb 留言宣傳下啦

連ben哥都收到佢皮
佢有幾多料明眼人一睇就知啦

好撚仆街
cap圖洗佢fb啦

post完下面即刻擺返張原圖
不過都係問一句好d
唔係連ac都無呀？

人地係留言咪cap左你個post囉仲想點
btw 平時無睇佢d垃圾 幫唔到樓豬d咩
幫你推一推啦

唔落 credit 真係好撚賤

佢個名咪話左你知點解佢會咁做

打手太明顯

留名

幫推 偷post撚樣 人神共憤

條友正垃圾

香港youtuber全部都係垃圾

垃撚圾

post張圖 link又無 出處又唔知係咩

好耐無睇，之前柒左一鋪仲未夠？

屌 依條撚樣 無料扮4條 做啲野出黎比人笑？

邊敢開呀

幫推
佢用得你嘅post證明佢都會到個post
道歉啦 睇撚夠未啊 垃圾

賤種狗
垃圾閪，剩係識劣質抽水同抄人

支持打老婆巴打

Push

垃撚圾司徙夾帶！

Lm

司徒夾帶望下我個名 偷post人渣，食撚屎啦！

支持打老婆巴打

推

睇到果陣都打左個突
佢係咪覺得自己好出名就可以抄人野

真係好撚仆街呀佢

使唔使巴打幫幫你出頭

人渣

唔好意思巴打
原圖係我cap的 （見到咁低清既cap圖就認到）
我諗住forward比fd睇下咋
唔知點解連司徒夾帶都睇到，仲拍埋片

話條友cap左樓主個名就冇問題？
我行入去7仔入面d野係咪任我拎

女人係咁架啦
嗰時全部都係雞出來
個個女人都笑埋一份

不撚之所謂呀你！你呀！垃圾司徒夾帶！屌你老母！有冇理過原作者感受呀？你條仆街人渣！你含家比狗屌呀 BTW 祝你長命百歲，百病纏身

其實擺上網無乜所謂
但拍埋片仲要當係自己就好過份
佢仲要講到係自己既咁
佢拍完擺返credit都無咁嬲

仲要見到好多Fd share先慘

咁佢就冇講到係佢自己既
但佢都係賤人黎架啦

推撚爆佢

仆街光頭佬！屌你個老母！

咁都10000個like真係好垃圾
無料又偷人橋

多謝巴打原諒
咁條片又真係連名都冇埋

仲唔係當自己？我打d野一字不漏講哂
之後先話多粗口 我屌你老母咩

唉！屌你老母！司徒夾帶，你真係好撚噁心！

收皮啦 光頭佬 同大J一尻樣

有咩方法可以令佢係fb回應

Fb 炸佢老母！

幫推
一早睇條撚樣唔順眼
拍d垃圾 又on99咁

哇屌

FBI 有人屌佢

之前同fd行動漫 我fd話見到唔知邊個雪雪bb要過來影相
跟住司徒垃圾死都要⼀⼁⼀⼁⼁⼀

佢同個個乜鳩大j 邊個垃圾d?

[quote]之前同fd行動漫 我fd話見到唔知邊個雪雪bb要過來影相
跟住司徒垃圾死都要攝鏡

仲要攝中間 搞到個fd好唔開心

燒佢春袋啦

一樣咁仆街

好似講佢係佢諗咁

仆街比狗屌！

好撚狗呀！

屌！

咪係囉 屌 嫌自己粗口太多？ 有無諗過係偷人野啊 笑撚左出黎

一齊炸佢fb 啦

個死人腦唔諗idea拍片
淨係識偷人野

不嬲覺得佢仆街，好撚垃圾

昏迷咗冇睇，點收法？

有名你叫,挾帶私逃

姐係咁 講撚到明出處都無咁嬲 而家直接當撚左係佢自己創作？

FB 屌打團

好心佢啦

肯定係低俗
佢都話咁多粗口

冇咩野姐...... 佢都講係引用網民

出處呢？

屌你老母

呢條仆街係咁賤格嫁啦
上次放張黑白相ali咪又係咁
祝佢早日仆街死啦

可能佢想問你 但無acount呢

佢完全無回應過囉

支持打老婆巴打！

正評比樓豬

Anyway 樓主振左夫綱未？

呢條友好似好多人唔like佢

Push!

支持打老婆巴打！！

消費我地LIHLG唔係問題，但最基本既尊重都無囉

Btw LIHKG

垃圾youtuber

多謝你

支持翼德三弟！！

上佢fb洗佢版啦

支持打老婆巴打！！!

死垃圾youtuber

不嬲都仆街
無睇佢D片幾年

推

多d人知

真係肉鳩酸 垃撚圾

舉報佢fb

條友啲片一向都低汁，淨係識sell女

直頭上佢fb 屌埋佢老母啦

好慘 ，係咪好想話比老婆知

屌緊

樓主，你作左篇文有版權架
佢唔可以未經你同意以任何方式去演繹，從中謀利

佢不嬲都係仆街

乜仲有人睇佢

屌到佢認錯

已經有唔少人屌緊

但佢識好多靚女

呢個男人留俾大家屌，miss hunny留俾我

推 推到佢仆街

FB 狙撃中

推到佢仆街

改名做司徒仆街啦

好似有得port 佢？

屌好撚狗

正一食屎狗

push

之前都試過有captv單野，以條友都唔學醒d，大家一定唔好放過佢。

有冇人加入

Funk

［集合Li登仔力量］齊來舉報司徒夾帶Fb
- 分享至 LIHKG 討論區

我開多個post

兩個post一齊推

條垃圾咁樣衰又on9都上到位

香港人口味

條友啲片又唔高質 抽水又唔撚搞笑 香港果然係一個可以呃飯食嘅地方

大家加油

推爆

咩事？

係？屌佢老母
告9佢

頭號熱狗

FB 狙撃佢

係 但講完實屌我

支持樓主

年頭果時captv未問過就用左未改完歌詞既「我是一個西伯利亞人」黎出片，之後俾成個高登去佢地FB爆佢地post

告柒佢條光頭佬啦

搵阿聲剪片
兩舊垃圾

物以類聚

一直唔覺呢條仆街幽默

同意！此風不可長。一定要洗佢版據理力爭

最憎人偷野

洗版啦屌

垃圾聲+司徒垃圾

正垃圾

轉頭佢又拎呢段黎拍片架啦

唔仆街點做到老闆
睇佢介紹音響 耳機d片又係得啖笑

係FB屌左佢
推

舉報埋啦

推到del post

多得你地睇佢d女

利申：從來唔睇佢

成18萬人睇條垃圾

香港人口味

lm

拍俾大家笑下唔梗要 但當係自己諗既橋真係仆街

屌你出處都唔講
創作人喎，根本就係蝗蟲

係 擺返條原link都唔係好難姐

唔好跪底呀巴打！

老婆可以認底威，呢條垃圾唔好呀

條撚屌

大大力推

推豆花妹米線
同瀛寰搜奇做埋啲仆街野
偷人材料
又成日推自己老婆出黎

呢個人到底有幾垃圾

屌你老母正垃圾

好似唔夠多人留言
佢應該睇死我哋唔會搞到佢

各位唔好畀條撚樣睇死
洗版 舉報乜柒都好 做啲嘢

推到條撚樣仆街

每次講起個死光頭佬就會諗起呢單嘢

請檢舉個post同佢個page

屌到佢仆街

Sor我笑左 好仆街
幫推

真係好撚仆街 仲要咁多人睇完讚share
條仆街求鳩其po張圖就當落左credit?

點解會咁多正評

馬伕

推啦

YouTube 界既paco

認同樓主

屌你老母光頭佬

推到條木契仆街

攪大佢

D低質野咪再follow啦

仆街光頭佬

比人屌老母

向fb投訴咗未

幫巴打推到條光頭佬道歉

屌你老母，同龜頭bob做忍者龜啦

幾時可以收亞歷山大咁收佢皮

啱啱投訴咗，
知識版權好似要當事人先投訴得
我唯有佢使用粗言穢語

推到條仆街道歉

[Push 有冇人可以幫手去FB 投訴同屌打個仆街光頭佬？

再推

收光頭佬皮

告佢侵權，屈返佢一百幾十萬

Pish

條仆街咩都唔理仲開新post

唔好阻住d垃圾乞食啦...

直接餵屎比佢食咪算囉

Push 有冇人可以幫手去FB 投訴同屌打個仆街光頭佬？

成日覺得佢好7.7

覺得佢好cheap

推推推 一係道歉 一係仆街
巴打點都撐硬你

呢條垃圾

算鳩數啦
呢條撚樣不嬲都咁無恥

麻煩幫手去佢fb投訴俾嬲同埋屌佢老母

script

屌你老味，幾廿歲人，你無讀過大學唔撚怪你(其實都係要怪你,你老味)。如果讀過，係咪一份dissertation都未撚寫過？識唔撚識acknowledgement呀屌你老味？識唔撚識落credit呀屌你老味？出處呀屌你老味，LIHKG呀，作者係"晚晚打老婆"呀，你老豆老母無教過你唔好做賊啊你老味？唔撚係諸心論屈9你一心想扮原創，但客觀事實就係萬9幾人入面，有幾多個會當左係你屍塗挾帶原創呢？Benefit就你拎哂 好撚野
人無恥，則無敵 屌..嬲

xxxx，幾廿歲人，你無讀過大學唔x怪你(其實都係要怪你,你老味)。如果讀過，係咪一份dissertation都未x寫過？識唔x識acknowledgement呀x你老味？識唔x識落credit呀屌你老味？出處呀x你老味，LIHKG呀，作者係"晚晚打老婆"呀，你老豆老母無教過你唔好做賊啊你老味？唔x係諸心論屈x你一心想扮原創，但客觀事實就係萬9幾人入面，有幾多個會當左係你屍塗挾帶原創呢？Benefit就你拎哂 好x野
人無恥，則無敵 x..嬲
#for粗口潔癖撚人

#人血饅頭真好味
#倫理值幾錢
#好撚平
#寫左“原圖”=列左出處
#喂咁你條片個出處咪=“原圖”
#On99
#幫你駁埋
#自言自語
#我痴撚左線(好似係

幫巴打討回公道

投機撚

成撚日叫人買正版自己又講一套做一套

推呀！

垃圾司徒夾帶

del左片未？

乜q都只識玩抽水 水唔是咁亂抽的

未

巴打撐你

打老婆巴打仲要比人抽水

唉屌 依家我老婆開始懷疑係咪我 佢偷睇我上LIHK
唔知佢望唔望到我個名 想發洩下都搞到咁

小心，一陣比你老婆發現就真係比個光頭賊害死

見撚到依張我就知
唉 原來分享一件事都可以俾人拎黎搵錢同埋上位

唉。都可以搞到咁大件事

慘 買多兩碗糖水都唔撚掂

玩撚完....仲要比老婆發現

我覺得要屌埋個垃圾聲 佢拍同剪

搞大佢

暫時未知 之後唔知

其實我無理由用真身係fb屌鳩佢架
我又唔想特登開個fb page講依件事
好似好小家咁 但又睇條撚屌唔過眼

巴打睇真pk，幫你報緊仇

真係好撚cheap

正撚樣

Link plz

屌到反皮啦

Viutv

99台viu tv

最衰無pm功能

希望一d有名望既Fb page 幫手

例如猛鳩 郎郎果d

試下inbox佢地囉

睇黎做乜，等佢上多幾個節目賺錢咩

有乜睇？
利申：冇開電視

佢真係當我地無到

撚狗咁撚佢

盡量多d人 inbox佢地

佢地肯幫手討伐司徒夾帶就好

佢已經唔係第一次。

其實都幾鄧佢可憐，要偷橋。

無鬼用

但猛鳩page同我打d野好似好矛盾

其實我個d係真人真事 我諗住真係呻下
但俾人當商業用途 你都問下我呀 等我有心理準備呀
如果我老婆知好撚大獲架 如果我老婆知左我以後淨係狙擊光頭夾帶一個

打老婆巴打你試下inbox佢

我相信佢會明白

其實我inbox 猛鳩同郎郎見到既話唔好爆我

唉！死仆街光頭佬
如果真係咁，我會幫手狙擊

有無temp呀？我幫你地一齊inbox佢

On9 咁都有5個負評

司徒夾帶同佢d女黎啫

［集合Li登仔力量］齊來舉報司徒夾帶Fb

大家得閒推埋呢個，好多人唔知發生咩事

加油！巴打

我用真身inbox佢先

大撚把智障傻9仲睇佢同垃圾100毛

我都唔明，出面班人開post玩釣厹就咁落力

呢度就好似無人想理咁

推到佢仆街！

條友完全唔理
過兩日就會淡忘

其實我地係咪應該要連司徒其他fb post都洗埋？淨係洗佢關事嗰一兩個post,佢開多幾個post就沉咗無人理

佢一出新post 就即刻留言屌佢啦 如果唔係俾佢洗走個post 係到扮無事

我見有人洗架，不過唔夠多人囉

佢根本係博過兩日淡忘！

而家就係要多d人幫手！

靠大家既努力

得閒就留言追擊佢

真係次次開新post就無人再理d舊野

同早洩一樣， 心諗一個月後就會番高登

一齊留言屌爆佢啦

100毛又係奇怪
請人又要學歷高又要創意高
心諗使撚咩 你班撚屌都係炒炸嗎

On9 100毛

咁司徒夾帶件垃圾係咪叫 101毛

呢個post最新，集中火力洗呢個

總之佢開新post就洗新post,以求令佢洗唔走同d人見到

呢到根本就唔夠人 個個放低正皮就走番出去 開個新post 啦

［集合Li登仔力量］齊來舉報司徒夾帶Fb

講真果句

佢真係好垃圾

而家好多人屌 緊。一齊

101毛

打老婆巴打訓左未

聽日得閒整個 整合post, 等其他人一入黎睇就知道發生咩事

好撚狗

照用正身屌到佢爆

佢keep住照舊不回應會唔會無佢符？
Ali抽水果次都係咁無事

今次得罪既係我地

推比其他知名 fb page 幫手屌柒佢

希望打老婆巴打就算比老婆發現，都偷偷上黎振下夫綱

好嬲定好笑

死垃圾

咁又真係唔岩既
未問過人就用人地個故事拍片

禿頭夾帶不嬲都係仆街

佢最近去左viu tv比人撚化

垃撚圾
成日推自己老婆出黎比人J

有睇，條撚樣黑哂面
見佢俾人又夾lin, 又俾d 肥仔玩 心都涼埋

一人一個嬲同留名屌尻佢喇

連巴出現了

我推 啱啱睇都好少人留言
各位幫幫手啦

你班友釣厹就咁落力，而家我地有巴打比人偷post當自己橋仲拍埋片，係有心想幫忙既就推大件事佢，要佢仆街為止

係

一鍵留名

唔好正係食花生啦

條片俾嬲都係得30幾個
俾人地睇少我地連登仔啦

早晨，訓醒繼續狙擊

行動升級！！！
各位洗埋viutv係真pk個post
目標要令佢連job都無得接，連唔係佢fans嘅人都知乜事

我琴晚pm左猛鳩仔
但佢今朝都未睇

Push 呀！

條過街老鼠

睇到好撚嬲

一早覺得呢個youtuber好撚on9，距個樣好撚憨，平時拍個d片又唔好笑，傻西一個

網絡創作人
聲都唔聲就搬字過紙當自己出品，對原作者一絲尊重都無
[size=6]話緊你啊司徒夾帶[size=6]

btw舉已檢

呢個真

追擊呢條101毛

由day 1都冇睇過佢啲片 佢抽水啲手段一向都好差

利申：係fb friend like佢啲post我先見到

你d friend

推到呢條撚屌仆街

仆街

司徒夾帶偷文拍片整合 想大家巴絲幫手

Fb friend 同真正嘅friend差好遠 我身邊啲friend多數都唔鍾意個禿頭佬

大家可以做既除左推呢個post

集中力量洗佢fb板，瘋狂檢舉

官方認誠唔係大曬！推到佢仆街為止

唔能夠比呢d人係網絡係威係勢

我

同先有朋友同我講話見到司徒垃圾，司徒垃圾話排隊屌佢既人夠多了叫我朋友轉去屌佢老婆或者佢老母，聽完之後我好感動

有財華就ok啦

推呀

推撚到條撚樣死全家

新post!
大家繼續追擊

而家佢每個新post平均得40人洗板留言

呢個數太弱

各位巴絲打唔好得個推字

你既留言一句屌佢老母好重要架

一人一留言+ 檢舉

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

真。夾帶私逃

司徒夾帶收皮

你地繼續屌9佢啦 佢老婆留返比我屌

Push for justice

有冇佢老婆既相黎睇睇

狗也不屌

日本 beatbox個個 社長咁紅 有乜事都拍條片道歉
屌佢以為自己咩料

出門口前一推

訓醒見到佢新post近百
喜聞樂見

新post

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

推到隻厚面皮過街老屎狗公死出hk

偷圖啊偷圖啊！有冇人可以拍上海灘賭聖反抽偷圖夾帶

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

以往高登就好多人鐘意上黎偷野，100毛最佳倒子！個個都正係識消費高登/連登！
點解我地要收林早洩皮呀？就係因為佢正係識消費我地，無尊重過我地！
堂堂CEO都收到佢皮，更何況今次只係個垃圾九流司徒夾帶！

有新post,大家條撚準備

正狗閪

幫到推撚爆個po
屌撚死佢

我掙你呀巴打

大仆街

點睇呢個post

[url]［屌佢老婆］我屌到佢老婆生左兩個，佢姓司徒，兩個仔叫咩好 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

LM

鴻福郎出左post

司徒夾帶係咪低估左連登仔既威力，仲扮無野，係咪真係要連登仔做野？到時身敗名裂唔好喊
我知你宜家實係仲好撚牙刷刷未驚過

巴打有無高見？

打消耗戰都唔係辦法

記得記得檢舉照片

撚樣

佢新果張相專登曬下隻錶
日日扮無野出post 好厚臉皮